香港女仔話香港男仔沒有主見, 不成熟, 吊兒郎當, 沒有自信

香港女仔話香港男仔沒有主見, 不成熟, 吊兒郎當, 沒有自信, 不夠踏實, 逃避問題
的確很多香港女仔真的這樣認為香港男性
但外國女又如何看香港男呢?

香港女仔:
香港男仔沒有主見, 不成熟, 吊兒郎當, 沒有自信, 幼稚

有錢就可以ignore 以上缺點，完

港女:錢=有主見 成熟 自信嘅表現

男人必睇

lm

隔籬飯香嘅道理

你搵個試試正正既男仔比啲外國女評
但係香港女仔講果啲就係啲濕鳩毒撚
完全冇關係既

尼D男人其實去邊都有女啦，關國籍咩事